一句講晒, 2億買起你全家靈魂, 要你全家一世奶共幫手維穩, 肯定唔肯?

正皮=肯
負皮=唔肯

任用? 無其他限制? ok

話緊無敵神駒 仇思達？

1億

肯

一層樓ok啦 500萬到啦
反正奶唔奶都係咁，會淪陷既始於會淪陷，倒不如做焦土派仲開心

外判

二千萬做埋鳩融個份

呢度大把5毛頂爛市啦

lm睇做爛市

俾中共收返筆錢的話點計？

一奶就即刻以黨名義收番晒嗰2億

等我渣住2億去歐洲 北美幫手維穩
狠狠教訓一下當地人

限制只有一個, 就係唔可以捐比任何一個反對派政黨組織同捐比境外反共勢力, 一毫子都唔得, 一捐就爆撚晒你全家大鑊, 好似CONDOM咁用完即棄,理得你死

5000萬, 之後移民去美國 永不踏足亞洲

中共講野一定要信

我單拖一個可以嗎?

唔想拖累父母

呢啲假設都幾戇鳩

轉個頭即時回收呢2億啦，仲有命享先算

係他國做共狗理得你理本土廢人死活得閒彈句我係中國人 然後食住花生睇班本土五毛幫手打飛機 激到班廢青扎扎跳

我收一億就得
其他你哋分
咪同我爭， ok

現實係有十鳩幾億嘅人做你口中嘅嘢
土共不費一兵一卒

留名睇個市可以去到幾爛

呢個好簡單姐

If u can’t beat them
Join them

連登竟然有人睇刃牙

錢夠用就得 2億又點 出賣靈魂 不了

2億？d人收5毛都做緊啦

大撚把廢老冇錢收都奶共why not

俾兩億我但點限制我先
btw 兩億呢個價太低

2億都唔要，幫黨做野係我既光榮

成撚日開埋呢d 膠post , 你話20蚊都實有撚樣答你話做

大灣駒肯

係

邊洗咁多呀

咪撚問埋啲廢話啦

D公公婆婆蛇齋餅糭加幾袋米已經夠啦

年年4000蚊就夠

1億OK, 不過唔要港幣RMB , 收同等價值美金

兩億只買到幾層樓。唔夠分⋯

2億加多個美國戶籍，好似班高官親戚咁，奶到雪雪聲都得

2億太睇得起香港人喇 時間足以讓香港人自覺奶共

所以連登仔仲有面屌大陸人？

唔洗二億，我二千萬就夠

有問題？
"如果"有錢收就奶共，問題係現實共產黨冇俾錢我

一定肯

咁點解屌gem

叫本土派提個筆，畫幅畫。然後公開拍賣，我兩億買左佢咪得

當晚張曉明捐出親筆所題的「度德而處」書法，獲全國政協委員高敬德以1880萬元投得。(資料圖片)

你收錢奶共我一樣屌爆你

直到我都收到錢

你條仆街頂爛市

2億?
連登仔邊洗咁多,實搶爛市

認真
收咗個兩億隨時重易死
你要喺中共下生存一定唔會手腳乾淨得去邊
然後中共一定有藉口斬你
唔好以為會有安寧嘅日子過

還不如搵方法移民

米對號入座

咪做爛市啦屌你老母

100蚊我都濟

不如調轉問
香港有幾多個有2億身家但唔幫中共維穩

大把人咁做喇，唔使2億添，冇你份啫

如果人人安居樂業
又使乜同政府作對

5毛就得…………洗撚2億

倒貼2億
請比我加入

留名等睇政事台搵番呢個post

實有人做爛市做到得返5毛都照做

又黎d FF發達post 算數啦 幾多人無償都係全家奶共 憑咩要人比兩億你

唔肯 兩億買起我全家靈魂都cls
後面加多幾個零先喇

收左2億，出1億推動反共運動

有錢都要有命享先得架

留名連登仔頂爛市

唔洗錢都得

老閪都奶
屋企兩老都奶共廢老, 有2億都係買起自己

等睇又做爛市
明明 都話俾2億你
又話咩500萬 一層樓
做人唔好咁低賤 得唔得

2千萬ok

2億美金CASH, 美國new york 交收

唔收錢都制
有呀爺照著唔驚

不了

美金,港元，連台幣我都OK

當我三歲細路哥啊？
到時肯定冇得袋落袋

幫手維穩有啲乜撚野做先
聽落係要做啲野先

連登仔做爛市大會正式開始

五毛關都收啦 唔洗再返大陸教書同買中資股

咁我地做咩唔收

邊個同錢有仇

倒貼2億奶共ok?

同恐怖分子交易
好大風險

$500遊行 已經大把Lihkg仔狗衝

點解要收錢 我愛中國

屌, 連登仔講到咩民主自由民族大義點點點, 當自身利益有關既事就所有野拋諸腦外, 好嘔心.

不踏足亞洲 無得去日本喎

洗乜二億，只要有一筆錢，繼續奶共，搵埋最後一筆錢，就成家拍拍籮柚移民，跟住留返個染紅晒嘅香港等啲窮撚慢慢受。唔使問啦，大把忽然愛國嘅高官/建制派人士做緊。

正評數可見連登仔真係無救

你有錢你可以走佬，而家係你有錢但唔走得

肯，拎完2億再將一半分比反共義士，然後我覺得中共肯定捱唔得幾耐，所以唔需要用一世黎幫佢維穩

2千夠做

500蚊都制

自由係有價錢嘅，只不過你俾唔俾得起？
而家呢480 個like講緊96billion

不嬲話連登仔反共係因為佢唔係共產黨者

又係呢啲比幾多幾多錢比你唔反共
屌人唔係真係咁民主既垃圾topic

你太睇得起你自己 你個靈魂5毛都唔值

本身老豆老母一蚊都冇收過
連大陸間屋俾人賤價拆咗都奶到天昏地暗啦

早幾年應該唔肯

但近依1~2年真係夠比我移民加拿大我都肯

借錢要還

收佢兩億
捐一億比本土派
用共產黨嘅錢反共產黨

肯

俾我未? 等錢洗

唔使睇呢個POST都知連登仔從來都無得救

此post已完

岀兩億要共狗全部生愛滋

做爛市

我要72個處女奴隸就夠

所有五毛加埋都唔洗二億
俾你一個人二億

有2億錢滾錢 基本上全部後代都唔洗做野嘆世界

我倒貼20

倒貼兩億自願維穩

唔好成問依d on9問題 你要問都自己答左先啦

屋企人依家已經奶緊共

收左2億，無利用價值時就抄你家

樓主有2億仲唔自己移民先自己賺得太多想益下其他人

唔洗2億
年年派錢都奶啦

二十萬都大把人做啦

5毫子都得啦, 使鬼2億咩

大把五毛做緊

係人人都生活都好好 邊個仲會出黎搞示威
理得你人治帝制定法治

駒哥

大把人恨都恨唔到啦，要有幾多人脈先可以，問出呢都多餘

上面講乜移民 拎錢幫義士個d係咪on9 問題都唔識睇？

成班五毛狗，比兩億你，你有命洗？
與虎謀皮，隨時變condom
應該要加多幾個條件，不得好死，隨時被自殺，坐十幾年監，無得移民

無左靈魂你仲想計？收左錢你已經係奴隸，仲要係你心甘情願做奴隸，同魔鬼做交易你仲想公平同共產黨講信用？十條命都唔夠你死

邊洗兩億
蛇齋餅糭班廢老就無曬靈魂

以為自己走到嗰吓好笑

我肯，但畀唔畀移民

咁撚多正評證明好撚多人云亦云既on99仔同五毛

咁我只能說你太睇少自己
唔好咁妄自菲薄喇

一層800萬樓就ok

我老細岀萬幾蚊都買起左我靈魂啦 你話兩億買唔買到

得 先衛
移民去美國 再慢慢奶

你話答左，肯定唔肯

真？有冇source睇

點解你覺得自己值2億？

個個有錢有樓，928就永遠唔會出現啦

up2句就收2億美金又唔錯，皮已正

如有人覺得騙子係會有誠信，咪正皮囉。